突發 匯豐獅子入棺材

個風水陣係咪被破

【1.2 匯豐銀行總行】

晚上近十一時，工人以木板保護匯豐銀行總行的一對獅子。

因早前凍結星火資金而被反送中抗爭者多次破壞各分行的匯豐銀行，於昨日元旦大遊行期間，其總行外的一對獅子被抗爭者放火燃燒。

攝/ 讀者提供

#USP20200102 #民陣元旦大遊行 #匯豐銀行 #獅子

咁啲文物撚點算好

風水陣已壽終正寢

本末倒置

木板

封棺！人嚟，釘蓋

蓋棺～

入棺真係唔係好老黎
正如而家D中資全部入鐵籠入棺材一樣
睇黎HSBC要同中共一齊死

木板燒唔著?

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

文物冇了

香港最有名的一個「風水大戰」，這是全世界很多華人都知道的，就是貝聿銘

先生設計的香港中銀大廈與滙豐銀行

。 香港的建房是很講究風水的，重大建築工程都要事先請風水大師

們指點一番。 「香港被英國統治過一百多年，金融機構行業中屬英國的滙豐銀行最早進入。中國銀行

總部在這裏設點時，英國把最差的地段賣給中國。現在我們看到的「三把刀劍」型大樓，就是當年經貝聿銘

設計的中國銀行

大樓，貝律銘

富滿詩意的說他設計的中銀大廈就像一根竹子

，寓意中國銀行節節上升。而此大廈的三角幾何形狀，就好比一個一個藍色的水晶疊在一起。該大樓外觀形成的三面刀刃，分別指向香港總督府

、英國駐港部隊

所在地和滙豐銀行

。【香港中銀大廈】

中國銀行

大樓在1985年年中破土動工，香港第26任總督尤德

爵士1986年12月5日晚上在下榻的英國駐北京大使館心臟病突發，在睡夢中去世，終年62歲。其時滙豐

銀行曾經一度股票

大跌，滙豐銀行

原本對於風水並無了解的英國人馬上請風水大師

指點，在樓頂架起兩門「大炮」，並把炮口對準中國銀行。據說，自些以後，中行

內部接連發事：效益下滑、副行長也被鋼炮「轟」下了台……

【香港滙豐銀行大樓夜景】

【滙豐樓頂大炮】

【兩棟大樓針尖對麥芒】

中國銀行大樓的稜角是直指總督府邸的，貝聿銘夫婦在從巴黎飛往香港的航班上碰巧遇到了新總督衛奕信及其夫人。總督夫婦邀請貝聿銘夫婦第二天去總督府做客。在坐下來吃午飯前，主人夫婦給貝聿銘他們看花園裏新增的內容（兩棵柳樹）。衛奕信後來解釋說：「由於在許多人眼裏，總督府代表香港政府，我們在那個尖角和總督府中心位置之間的直線上種了兩棵柳樹，算是採取了保護性措施。柳樹的形狀柔和、圓潤，對大樓刀一般的尖利角度起了緩衝作用。就這樣，問題解決，皆大歡喜。」

破左風水陣之後咁誠哥會點
後來李嘉誠也在這裏買地建設長江集團中心大樓，正好夾在兩個銀行中間，為了躲避「刀砍」和「炮轟」，他便請人把樓設計為四方台盾型，以「封住」和「抵擋」外部的傷害。1990年在中銀落成後，由於風水的原因，附近的新造建築外形都較特別，大家不妨看看李嘉誠的長江集團中心及萬國寶通銀行大廈的外形，只要在中銀大廈與萬國寶通銀行大廈之間抬頭一看，就會看到長江集團中心有如一個身穿金屬保護衣的鐵甲人，而【萬國寶通銀行大廈】則似一個拿着巨型盾牌的武士。

獅子，百獸之王，不管是古時的衙門還是現在的政府、軍隊，以及一些企業、酒店，尤其是稍大型一點的金融系統往往都會在門口放一對獅子雕塑，借其兇猛的能量來鎮煞化煞。 香港滙豐銀行又被稱為獅子銀行，銀行總部大廈門外放着一對銅獅子坐鎮。這兩個獅子各有名字：張開嘴的叫Steven史提芬，另外一隻叫Stitt施迪。 香港是世界金融中心之一，又是中國人佔大多數的城市，不少大企業都篤信中國風水。香港人很迷信，但外國人信風水可不輸給香港人，他們認為獅子可以吸收靈氣，每次移動獅子，就為香港帶來災禍，也就是香港人所謂的「獅子魔咒」。湊巧的是，這對獅子每次移位，香港就會經歷重大的災禍，1941年日本侵略香港，滙豐銀行的獅子一度被送到日本，香港也就渡過了3年8個月的黑暗日子。到了1983年，滙豐銀行總部重建，獅子暫時遷離工地，香港就馬上發生股災，股市狂瀉，再度應驗這個「獅子魔咒」。

滙豐銀行的管理層雖然以老外為主，可是他們從來不否認相信風水，滙豐銀行的一對獅子不僅成為香港的地標，獅子的頭像印在滙豐銀行發行的港幣上，也成為鈔票的主角，足見它們在香港民眾心中重要的地位。

原文網址：

表情好似喺度哀號

埋自己入棺材都諗得出

木板仲幫手助燃，燒得旺d

正想講仲好燒

籠中獅

準備運走咋？

其實俾我寧願唔入棺
燒下D銅唔通燒得融咩

隻獅子燒完之後好似開咗光咁 再次見證香港歷史 又多重義意

利申：唔贊同再BBQ 點都好 手足條命永永遠遠緊要過死物

可能佢地想玩煙燻燻到黑晒

用木板封咁天才

我唔係好建議搞匯豐嘅，要搞嘅搞中銀先
不過燒任何死物其實都係好小事
最緊要手足唔好俾人拉

入棺未必係怕火
有木燒得仲旺
會唔會係怕紅油多D
利申 唔識風火，9up

木???

咁好笑已做日文tweet

Rt

鬼得閒整你獅子咩

隨時入要入棺 新SARS真係爆得成

tvb訪問嗰個阿婆:

火化儀式黎

屬貓既人請回避

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

釘完板再搵石屎敏實

中共已經決心殲滅香港民族！

推
請pin

壽宗正

其實認真 我仲未好明點解要燒匯豐 比著係citibank就唔會做同樣既野咩

係程序上所有野都係中立咁執行喎

純想知多d

第二日隻獅子會唔會嬲得濟自己番英國

香港地無得土葬

連登最大共識 捉唔捉鬼係現場前線決定

青姐喊未

你自己譯的？

燒完起碼仲係度
釘蓋直頭無左
邊個破壞文物大d?

Yes

會否運走

迷信

滙豐總行係Foster設計
關貝聿銘咩事

基本常識都冇都冇

果幾條友唔講以為死咗老公

norman foster

釘完板，可以落石屎喇

貝聿銘本身家族係蘇州名門望族
文革嗰時比共產黨抄家
佢俾你同我更加反共

好耐無睇過段片 想治癒下 link呢？

Tvb專登訪問左文物撚啊嬸
喊到震曬音咁講「隻野係香港象徵
有咩訴求咪講 大家傾」

笑到我

咪故意引戰分化

啲文物撚無一個話過割，無話過手足唔夠文物重要

咪日撚日係道玩偽對立，有時間不如推行動post

原來HSBC同中資，美心一樣咁弱智

但佢又去蘇州接project

聽講匯豐每一層都要睇風水成過一百萬

銅獅子新添見證住香港人喺2020年嘅抗爭痕跡
更加有意義 將來都會變成歷史嘅一部份

老老豆豆
要破風水
首選鐘銀

係

佢被迫嫁咋
本身已經退休好多年

好耐之前聽佢guest lecture講

我其實好想去睇
但大陸 不了

有得被迫㗎咩？

689當年64都有講過野

之後大鷹接管？剋制支國在港既毒蛇？

咁你講唔講得出
貝聿銘做個咩嘢損害香港利益？

人哋根本 真美國人 don’t give a fuck支那
起碼去到上年佢101歲死果時
都未見過佢奶共

我以前去過7次蘇州

坦白講，係真係好撚好撚靚，所以我明佢為藝術去接蘇州嘅job

不過而家已經無機會再去

屌有2隻獅子都搞到今時今日咁啦，08 年到E家仲未回番元氣，人地中資美資行一早爬哂頭

嘩7次

我因為係大陸
所以唔去
其實我都好想去睇

邊個咁醒封木板

結論：其實最應該倒塌嘅係中銀大廈

仲有解放軍同埋香港航空

唔知跟得足唔足
法庭冇order佢凍結星火,只係班狗叫佢凍結就凍結,程序上法庭先有權
琴日班狗好似係由一個封木板同有鎖既分行入面埋伏裝修手足

之前study tour去過一次
真心master piece
貝聿銘都話係佢最滿意嘅收爐之作
不過依家以後冇得再去了

佢個仔係支那有唔少project
同埋我覺得佢自己都對蘇州有情意結嘅
好想做啲野回饋自己家族嘅地方
所以都算係半推半就嘅

貝聿銘設計中銀呀

蘇州係古時江南嘅一等富貴風流之地

啲園林靚到癲，3分水7分地，步步移情換景，故宮相對之下勁撚粗俗樣衰

啲守園林嘅保安，好多係呀伯義工，有文化嗰種人。嗰時仲有個呀伯教我睇園林啲窗，仲有咩季節最好。

冬未春始最靚，啲花跌係瓦頂上面，好撚有詩意。

好撚懷念。

羅浮宮玻璃屋

我諗狗隊有條team專負責商業罪案 佢地有冇權命令凍結 乜都等法庭應該會delay調查進度？

留名學野

細個去過杭州冇去蘇州
依家冇得去
遺憾

個間係express banking 即係atm 係人都入得
再者 爆個鎖有幾難 銀行鬼有人假期咁得閒同你顛開門再收埋班曱甴

杭州文革畀人搞過，已7哂
老毛講到明唔準搞蘇州，先保留到

我知
所以先遺憾

可能封玻璃

抵啦， 順我者生逆我者亡

正常係班狗查，班狗查完有證據或有理據可以去法庭申請order, hsbc係聽法庭order凍結
而唔係聽班狗落order而凍結

唔去支那 都可以去多哈睇佢嘅 伊斯蘭藝術博物館
佢哋都係同期嘅作品 （2000s)
所以兩個都好似
只係主題由蘇州園林變咗伊斯蘭geometry

好靚
我都好中意睇建築

呵

有英文tweet

好唔吉利咁

今日剪頭髮間嘢播83台
有個啊婆喊到乜咁
話覺得隻獅子好慘

咁咪好，壞佢風水

咁咪仲易燒

屌 啲風水

拱能樣先得架>>>

示威人士需要反省

風水攬炒

RIP

中銀有咩風水嘢

問吓佢政府肯重建皇后碼頭未

啲組件去晒邊？
可能中共毀咗

唔重要 當初拆嗰陣
好口爽咁答應咗會重建
過咗十年有多 最後點？

政府從來冇守任何承諾

成日話文物好有價值
班保育人士重建碼頭幾億都唔洗又話貴
毫無原則 對住隻獅子就肯喊
皇后碼頭又唔去問
17億嘅天橋就即刻起

正常少少都唔會用木板啦吓話

議會俾邊個控制？

屬牛屬馬擰轉面，家屬則百無禁忌！百無禁忌

壽終正寢

咁大鑊

鎮唔住啲遊魂野鬼果喎

2019被火燒都係隻獅子作為文物既生平之一....
又增添左歷史意義

執柒左佢啦

有病？

你真係理解力有問題

都無人割手足，無人話文物value高過人命。你講呢啲又點？

人人對呢啲觀點都唔一樣，事實就係就算觀點唔同，大家都無割到

唔洗下下逼人agree你嗰套

係可以和而不同

有冇圖?

條友一早full block咗

唔想搞到好似黑警記者會咁
做乜鳩都話冇錯

b

昔我往矣 楊柳依依

岩聽

隻獅好似係複製版 真正經歷過二戰個隻係上海

隻大貓個樣驚撚到

佢自己奶共，引鬼入屋，乜風水都破哂啦。

我果日早前經過，有封木板，但門係開嘅，有人入去用ATM。

洗乜嗌交 個波唔係我地起腳先 我地只係接波
係咁錫對獅子 匯豐就唔好得罪啲做正確事情既人
除非你講到明 你既行為同立場一致 咁我無話可說
一係你就表態 唔洗驚大家傷及無辜

搞完"行人天橋圍鐵絲網", 變成"行人天橋監獄", 家陣連HSBC吉祥物都要監禁? 不如每隻popo 派十卷保鮮紙, 包到木乃衣咁先至出場呃OT啦

唔好咩
油紅佢眼，貼晒符都係想破佢風水陣攬炒
而家封箱又唔鐘意?
團結d好唔好，香港攬炒硬 yeah

開個洞，灌水泥，整個俄羅斯切爾諾貝爾水泥棺

弊風水已破 匯豐要畀中資買起

兩隻近現代工藝整出嚟嘅金屬雕像算得啲咩，又唔係聖山遺跡咁嘅級數。手足做嘢無事無受傷就得。

利申：歷史撚

你即將進入內容農場：
要繼續嗎？要是感到厭煩，放棄也是 一種選擇啊。

依家係搞風水邪嘢幫毒蛇喎。

「大門口擺放銅獅子，在風水學上是為了化解屋外的凶煞。匯豐門前銅獅子著火，起火之前獅子眼睛被塗成紅色，網上精通風水人士評論認為，風水破陣，大禍上身。

道人「香山夕陽」悉聞匯豐總行門前獅子像的遭遇後，認為應該是中共做的。

道人說，獅子乃鎮邪之用。市民近年在香港看到越來越多蛇形的公共建築（例如「心經簡林」、西九龍文化填海區、灣仔繞道中環出口，又如蛇陣、就像港珠澳大橋的兩個人工島），是因為中共發現其邪勁仍不足，所以利用大型基建項目，斥鉅資製造各種蛇形毒陣，破壞香港這個風水寶地。然而，中共氣數將盡，故安放邪物仍不夠力度，就要毀掉那鎮邪的東西（獅子）」

up

有人關心呢兩隻仿製品同林奠關心交通燈電箱如出一轍

下次裝修三把刀
中國死得仲快

我都肯定係仆街大陸狗西做

對準返中資

木？

歷史創作進行中

都話唔好裝修匯豐

當年新𣾀豐大廈落成，啲人話似崩＂人骨＂，得返棚骨

平保係最大股東

支那派人破壞？

棺獅纏身
好意頭喎

Content Farm 嘅內容，唔多可信啵

jfiu出咗信話筆錢係黑錢要凍結，匯豐唔凍結就係協助他人清洗黑錢，會比政府告甚至金管局可以以佢違反銀行業條例釘埋牌，除非黃到發金，唔係邊有銀行會唔聽政府講

12生辰

想封棺火化

反智到咁撚樣
人地建築大師起樓為藝術
咁去巴格達盧旺達係係咪恐怖分子呀dllm
child登真係child登
利申：反對搞匯豐，跟晒程序做都屌。點解無人問星火無文件交既？抗爭係咪就唔駛交文件架？

現實係一定要做野
利申：有屋企人係hsbc做

一定用鋼板！

jifu出order.

基本閱讀理解能力都無

應該整返兩隻可愛嘅蛇獴

習敗北老豆咪又係被批鬥
習敗北反共咩

係就整個鐵棺材啦

放蛇蒙係匯豐啦

RIP

睇過棺材個樣好撚脆皮吓⋯⋯

核突都爆

匯豐都好快跟住入

我反而覺得光復後匯豐總部要拆
獅子要斬開一半原地保留
警惕奶共既下場

個concept 點黎

中銀乜都未做
hsbc 就衝出黎自刎

佢老竇係中銀香港創辦人

銅熔點成千度 用火彈點燒都冇事 佢咁整咪仲樣衰

邊個天才諗出黎

啱呀 手足活化文物 幫獅子昇華添呀

好簡單 中銀係紅色經濟圈嘅龍頭

咁拎番佢d骨灰出黎鞭啦
應該會對抗爭有用

木板附合消防條例？

咁中銀總部係未都要直接拆毀？

好波

金庸反唔反共？文革走難落黎班藍屍反唔反共？

多謝哂 鎮守左香港咁耐 都係時候休息下 再見喇HSBC

中銀係中資，共黨有直接利益喎

紅燒獅子

銅獅變石獅
後面仲有大大個墳墓

抵死，自己嘅價值都唔守護

其實淋黃油
隻獅子就會變成黃獅

但千奇唔好咁做
破壞文物

唔好咁迷信 真果兩隻係大陸

本身隻獅子燒完黑黑地望落反而有靈性
而家封棺真係好唔老黎

燒完更旺財

但香港果2隻先係二戰俾日本仔運走過 好似係

木棺封妖獅，今日股價會大升

係
定你想留返中聯辦共產黨係香港？

其實隻獅子燒完又幾型

種生根坐旺運勢？

我覺得冇做錯
記錄匯豐呢間香港人品牌
點樣一步一步奶共墮落

防火木，可劏2hr

我都係咁諗係咪On9

Link

DISPLAY 櫃？唔用玻璃？

中銀先至係呀！咩叫紅資呀？紅資即係共產黨既錢，同奶共唔同！唔好搞錯。

做咩都好，概念要清晰！

其實隻獅子燒完仲型

咁撚樣又割
死左嘅人命又點算
被打同姦又點算
文物係咪大過人命傷亡同民主自由

係。
唔好唔記得：
搞奶共既係出下氣。
影響共產黨既錢先係真正到肉。

講咁耐話革命，革緊咩？係支黨，佢唔死你搞咩都無用。佢同港共唔同，港共怕攬炒，共產黨完全唔怕你同港共攬抄，因為覺得炒唔到佢，港共死咪換過班落黎搞教育營，並繼續控制囉。

對準源頭：唔係警察唔係咩港共
係支黨。
一日甴甴仲坐響度，仲有錢維穩，香港唔會有好日子！

所以點解要有全球抵制支國既運動？
要直接影響支共，等佢知攬炒佢有份！

有心既話唔洗1分鍾就可以爆返開曬d板
救隻獅子出黎

唔係複製品咩
咁緊張嘅

程序上一個account有大量transaction, 係有洗黑錢嫌疑
咁點解東華同馬會無事? 因為仲要睇好多因素
依家hsbc只係渣住一個point就去執行所謂既程序

無架啦, hsbc死撚硬, 死因係染紅
一間香港最大銀行已經染紅既時候, 外國大行仲點會黎香港問銀行借錢做生意?
你點知銀行邊一日會call loan叫間公司還幾十億, 要記住銀行call loan都係程序上容許
還唔到點呀? 公司破產俾支共1蚊開始競投, 唔好笑呀, 呀爺叫價1蚊, 香港邊個敢叫第二口價?
支共每日都係咁樣沒收民企
因為支共依家無錢, 送中條例本身就係送錢條例多過送人

用濃硫酸會唔會成隻溶咗？

香港人常識
使去 content farm?

SaveHK班友仲洗緊版

木板得 condom都得啦

推

木好似會助燃 有冇腦

屌 笑撚到仆街 用木封

破人風水都要小心

話說中銀點破？

文物黎架

你當係寶
人地當係屎

屬動物嘅擰轉

封石獅封行人天橋
封銀行門口封電箱
= 解決 平靜？！
弱智 一齊抗爭到底

破左蛇陣先講啦...

同意
更何況破壞呢樣嘢有目的性
見到只有心涼 哪有蓆好割

五毛即刻出晒嚟屌鬼

開始有D為搞而搞，而有意見都唔聽，獨行獨段而唔聽意見或唔去思考既，唔會對運動有幫助，反而百害而無一利

真係愛惜香港就唔會做藍絲啦
睇住共產黨摧毀成個香港都無感覺

成個concept同白票屌票一樣

愛咩惜香港啊
只係愛惜緊以前香港搵到錢姐

如果之後知更多野而令你地理解錯，錯既人會點做？

Agger
19中銀搞禍晒成條街既建築

悅來酒店咁整隻熊貓

拆皇后碼頭個時 班文物撚又唔撚出聲？

52秒

算啦 解釋都無用 總有班兒登仔聽唔入耳 將幾件事撈埋一齊講
你都識講係regulator request acct freeze 唔做就係銀行俾人告 唔關黃唔黃事 規舉黎

就算citi都係一樣會凍結
兒連仔唔肯需對現實

你係咪on9，用清潔公司戶口籌款籌七千萬，大貓比你玩幾個月先取消已經算係咁，開籌款戶口要拎permit，唔係話開就開，星火又唔係好似612咁有核數師睇住每一蚊去咗邊，大貓問你啲錢用去邊冇文件proof解釋唔到咪會取消戶口

更何況凍結筆錢係班狗落order先做，取消完戶口星火有一個月時間係可以郁到筆錢

就算citi都係一樣會凍結
兒連仔唔肯面對現實

一嚿爛石，比二千幾條人命重要

咱們中国香港象徵是金紫荊
這位大媽是不是戀殖 港英餘孽

好心貼就唔好貼content farm呢D假文啦
呢度有篇有名有姓GE風水佬寫關於中銀風水佈結分析︰

篇文ge分析係貝聿銘整個風水敗局俾中銀集團lor
如果貝生識風水就唔會犯晒呢D錯誤啦

你屋企都冇二千幾條人命重要，幾時擺低個地址比手足裝修下？

猶記得06年聖誕節前政府著手清拆天星碼頭，一群年輕人出奇不意地闖入地盤裡阻止工人清拆。政府出動警察清場後，鬼鬼祟祟地連夜拆去天星碼頭的鐘樓。政府的舉動被受批評，但闖入地盤阻止清拆的一群年輕人卻令人驚訝，他/她們的出現是突然其來

你冇做過唔等同冇人做

其實唔好以為citi係黃，只係未人事件發生既錯覺黎

當獅子代表人民既時候，你困住佢即與民為敵，獅子最後會反抗，即報應。

同其他大型貓類唔同，獅子係一班獅子住埋一齊嘅， 一個獅子群主要由有血緣關係嘅獅子乸組成，地形同埋獵物嘅多少決定一個獅子群嘅大細，一個群有 3 至 30 隻獅子。獅子公只會留響一群獅子裏面留一段時間，之後佢就會離開，去另一群獅子度。雖然係咁，獅子公嘅地位高過獅子乸嘅地位，一般一個獅子群只有一隻成年嘅獅子公，獅子仔只會留響一群獅子裏面留三年，之後就會被趕走，而獅子乸會留低。後生嘅獅子公會唔穩定咁「一班人」走埋一齊，過住遊遊蕩蕩嘅生活，直到佢哋自己變成一個獅子群嘅阿頭，一般要到六歲或更老先可以做倒。

一般嚟講，當隻獅子公老咗或變得虛弱嗰時，就會有後生嘅獅子公向佢挑戰，輸咗嘅獅子唔係死就係走路，假如新來嘅獅子打贏，佢就會殺晒以前生落嘅獅子仔，咁呢就比較容易同啲獅子乸交配。

一班獅子嘅地盤面積從 20 到 400 平方千米，大細由班獅子嘅數目同地盤裏面嘅獵物數目決定。班獅子會用屎、尿、好遠都聽倒嘅叫聲嚟霸地盤。冇地盤嘅一班獅子會四圍遊遊蕩蕩。

香港嘅風水喺起港珠澳大橋已經破到渣都冇得剩，獅子根本鬥唔過

遲早畀班反社會既人格搞死場運動

炮轟嗰段好搞笑

咁怪得d字怪怪地

受不了嘅港豬

除左大量transactions 之外，D 人話點解東華，馬會呢D 無事，咁係因為星火同當初開戶目的唔同，講真ban 戶口呢樣野上面真係跟足程序。

係有防暴係匯豐行出黎 呢單真係無得傾

我驚我get錯，因為有green obj係hsbc行出黎，所以係hsbc投共/向黑警跪低既意思？

btw, 我想講你開間online shop代購，什至ngo有牌都有機會被銀行凍結。呢d芝麻綠豆都唔關popo事啦。事實就係銀行有權凍結任何account. 至於點解popo今次插手，就係popo賤格囉！

咁手提 電磨鋸呢

黑警唔好再燒隻獅子啦，放過佢

送去非洲放生啫

就好似黃店都要跟消防條例

香港人好善忘

金紫荊又唔燒，燒獅子既十足個啲反英左派

因行 冇人發現

有經歷過既永世不忘，冇既過眼即忘

無人理

唔好咁撚迷信啦矇撚

入棺材咁唔好意頭都是轉citi

依家封獅, 即係肺炎準備大規模爆發嚟個沙士2.0打殘香港經濟

當然唔防到物理攻擊

梗係記得依單新聞啦
文物撚唔係指依班守護香港嘅人

我講緊係班藍絲以文物保育之名出嚟屌手足

四尖八角無美感

同荃灣德華公園差不多

封埋石屎

冇用㗎啦

隻獅子開咗光 用個籠困住佢都冇用㗎啦

呢次係攬炒㗎啦

蓋棺，起水

原來提出意見既會變成藍屍會叫屌手足？當然地我唔排除有藍屍5毛混入抽水以離間去分化，但亦有好多係真心想為個運動而提出意見去改進每個行動，我地唔同藍屍唔同支那人，我地會思考，會討論，會有意見，會接受意見，會改進，會多角度分析，會包容，會獨立思考，以上唔等同屌手足，唔等同分化，唔等同割席

幾百年基業就敗係幾個奶共港奸手上，班鬼佬咁樣比港奸土共聯手夾爆，甘心咩？

點解唔直接入土為安

咁講同文革有咩分別

cc tai 文件撚：

個分別咪就係破撚左你支那豬嘅風水陣囉
等收皮啦柒頭